泰國少足闖禁洞累咁多人救援，出到黎應唔應該判死刑？

明知禁左既洞穴，係都要入去
累到咁多人冒險入去救佢地
香港人之前上大帽山睇冰都咁多人屌
今次泰國仲唔判死刑？

應該：正評
不應該：負評

要判死刑唔撚洗救啦

唔通由得條屍係個洞入面？

波台狗係咁弱智
請體諒

入洞穴探險都可以拉埋大帽山單嘢嚟講
樓主驗撚完你個閪腦先再出嚟開post啦

原來又係波台狗

咪又係貪新鮮

寫做「探險」就高尚d 呀？

出到黎肯定拍成電影

唔係第一次。未食藥

是咪講大帽山果次？

OP up mud 9

問清楚何謂「睇住香港」都唔俾呀？

大把人屌過呢句野語意不清

第2次去重叫唔叫貪新鮮
睇多啲新聞啦

所以唔駛禁啦
原來咁熟

泰國人入禁洞唔死得，叫熱血奇蹟
香港人打風睇浪唔死得，叫仆街累街坊

香港人就係鍾意美化外國

屌自己人

下次去叫坐冤獄果位牙朗幫手救丫嘛

成班人好玩唔玩入禁區

浪費人力物力

連登仔又雙重標準

純粹係睇人仆街最開心

個教練咁都唔死刑
天冇眼

終於死埋人